究竟戴志偉有冇試射波唔中龍?

佢啲朋友都好似冇

有自動導航點會唔中，射上十樓去到龍門口會拉番落黎

中柱咪唔中龍

戴志偉究竟輸過幾多場波？
兩場？

對花輪定東一,第一次出衝力射球咪射網頂

係喎但都唔會射出界

東一網頂
花輸柱邊

佢隊友琛崎有冇掂過波